麻煩大家入一入黎

其實你地真係要自律下,其實要分佢係人係鬼,真係好容易
只要你覺得佢做一D傷害運動既野，好簡單，先和平制止，問佢係唔係示威者，係既唔該大叫光復香港，時代革命，之後按在場附近大多數人討論該人／鬼做事是否正確，不正確就請佢自離開，冷靜一下，唔肯，用力量阻止，佢認示威者，就應該按在場大多數人士意行事，逼不得已要阻止既時候，你都係制伏自己友做豬行為，如果係鬼叫光復香港，時代革命，唔該哂，我地都係制伏暴徒，如果佢一開始唔認示威者，你可以堂堂正正大叫佢係鬼，之後將佢既惡行聲討，既然佢唔認示威者，就唔係自己友，由佢比人扮拉扮鎖，你地仲加到分。
建議大家討論下。

現場一定會激動架 人之常情

【跪求大家入黎睇下，我好想香港贏】關於鬼關於衝動

失控是要阻止

自推